點解總係有部分人鍾意以獨遊去標榜自己

依幾年好似有個風氣，興一個人去旅行。我覺得獨遊定同屋企人/朋友/陌生人去都好，plan好行程又好，定係乜q都唔plan，都係一種旅行方式啫 可以有唔同嘅體驗呀嘛。
但唔知點解，好多時總係有人刻意強調自己幾勇敢，幾咁潚灑，乜q都唔book唔plan，強調自己同啲凡夫俗子唔同。
好似我近排又見到個frd係出發前就即刻係各大社交媒體po自己係一個幾灑脫 幾隨性，又乜都唔plan嘅獨遊女生。本身獨遊就冇問題，的確係一個幾特別嘅experience，但點解咁鍾意無限放大自己係位獨立女生
識有人本身就唔係醒目，又唔鍾意plan嘢，見人地獨遊得咁型就跟風去啦，去到又唔見嘢又盛又冇乜plan就嗌悶，真係好on9
但都睇過有啲人嘅遊記係一個去旅行但去得仲充實過同其他人去，個個人適合唔同方式。
重點係想講個風氣就好似之前山系女孩個on9 page咁，唔知幾時又會有堆人叫自己獨遊女孩/男孩，之後開page再做kol呢

補link

自

平日都係鐘意組團去旅行 但唔知點解好嚮往去北歐地方獨遊

夠特別啊嘛

咁樣先可以突顯到自己係與眾不同既女仔吸引更多人注意

不過搞搞下令到真心鍾意獨遊既人變到耨出位咁

打算去歐洲exchange 如果冇伴我都會自己去其他城市玩下

好煩 成日以此標奇立異 突出自己
硬係要搞到旅行得呢種方式最好

因為係女先有人關注姐，轉做男仔咪變左毒遊無朋友囉

乜都唔plan唔緊要，但唔好麻煩到當地人（例如錯過左尾班車要人教路/車番出市區）

咩呀 獨遊係為佐去識新朋友架(好似係)
自己1個去玩就好勇敢
但係唔知點解去到又要識新朋友先叫識玩

又唔知點解要獨遊先會識到朋友
係唔係人多去就會嚇親人
呀 係香港都識唔到人一齊旅行
去到先識又唔知係咩玩法

因為佢地本質上係唔鐘意獨遊囉
話明獨遊又要識人，識完人又一齊去玩
獨乜鳩？

連登仔好鐘意強調自己獨遊之後話去識新朋友
又要約人食飯
聽到煩

我個人鐘意讀遊
不過好撚憎呢啲人
啱啱先見個post 又獨遊遊唔plan
差啲趕唔切尾班車不得止仲要late check in 又唔通知
深夜1點先入hotsel check in
入到去又嫌hostel 冇獨立空間
睇到眼火爆
我獨遊鍾意一早plan好，唔會麻煩到本地人
上次仲用垃圾日文勉強幫返個日本非本地人去JR站

Agger 啲人只會歧視男仔自己去
女仔去就好正常 好獨立咁

尤其未去過既地方更加要plan

我好鐘意free 嘅感覺 所以我獨遊
而且我鍾意體驗當地文化同歷史，唔係購物團
好多時都plan好去啲博物館之類，唔係個個受到
我個人好唔鍾意shopping 又唔係個個受到
食，我鍾意食tabelog評分高啲遠少少但好食嘅，而唔係一蘭呢啲港豬食堂，又唔係個個就都
所以愛上獨遊
但係plan我覺得重要，臨急抱佛腳，自己又辛苦，又麻煩到人

就算係唔係獨遊都會 plan

獨遊同咩都唔book唔plan係2樣野

我會獨遊但一定會plan好晒野
唔會辛苦到自己

獨遊會比人笑毒撚 性格差 冇fd
我試過 我真係試過

毒遊

你咁介意人地嘅說法，一世活喺陰影下
做乜都唔開心啦

毒遊都唔會特登同人講（除非人地問到幾多個人去）

廢事解釋咁多

笑返佢地咁柒要同frd去呀嘛 大大聲話比人你幾灑脫幾浪子就冇人笑你 宜家興呀

事實你唔好 講出黎啦﹙我都係毒撚 ﹚